毛澤東對人類發展利多於弊

作為愛國粉紅, 應該點答都死